［日文］埋黎睇下，超高汁動畫式文宣

呢集講中共點樣控制WHO去散播武肺

講埋佢哋響貿易戰嘅動作（對美、對澳大利亞

然後如何打壓台灣等等

希望有更多人可以見到

同埋希望日文叻嘅巴打順便幫呢個channel上埋字幕

啲comment真係好正

問「翻譯成英文同中文散播出去如何？」

答「英文OK，但中文不了，因為nmslese會帶來壓力」

五毛（日文版）

典型五毛發言，話鳩人係美國嘅狗